## Учет покупки, ремонта, продажи автомобилей

- [Добаляется инвестор с определенной суммой]
- [Добавляются машины с первоначальной ценой]
- [Создается проект, то есть добавленная машина покупается. Указывается инвестор, на чьи деньги происходит покупка]
- [К проекту можно добавить работы, указав цену]
- [Проект можно закрыть, продав машину]
- [Главный админ может добавлять пользователей (3 вида: админ, создатель проектов, продавец) с определенными правами, добавлять инвесторов]

Из-за потери интереса руководства, проект продолжает писаться для себя в целях изучения фреймворка и проч. Некоторые вещи, вроде ограничения на добавление новых работ и проектов для отрицательного баланса не сделаны.

По адресу http://165.22.24.215/ развернутая версия.
Также добавлена отдельная версия на API + Vue2 для просмотра статистики инвесторов по адресу http://165.22.24.215/investor

Основной стек проекта: Laravel 8, Tailwind, Livewire, MySQL, Docker, Vue2
